記者唔該, 學班狗係佢地記者會播片問

屌你老味,今日啲片播兩個鐘都播唔完

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup